{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 신라고택 한옥스테이"
    },
    "text": "ファンリダンキルの中心地に位置する新羅古宅は、周辺観光地の瞻星台、東宮と月池、大陵苑、校村村、慶州国立博物館から徒歩10分の距離にあります。 朝食は無料で提供され、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 荷物預かりサービスは無料で提供され、入室前や退室後に利用できます。 客室内では飲食が可能で、整理をきれいにしてください。 すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、本人が所有するIDを登録する必要があります。 客室には羽毛布団の中綿が配置されており、2023年4月1日には新製品に交換される予定で、洗濯は毎日行われています。 13cmマットレスであるセンスマムマットレスが、全客室に配置されています。 すべての客室は禁煙です。 指定された場所でのみ喫煙が可能です。 CCTVは 24 時間稼働しており、さまざまなアメニティが提供されています。 これには歯ブラシ、歯磨き粉、綿棒、カチューシャ、シャワーフォーム、シャンプー、ボディシャワー、トリートメントなどが含まれ、高級タオルとミネラルウォーターも提供されます。 新羅の古宅では縁側に座って夜景を楽しむことができます。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生し、人数を超える場合は現場で1人当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。 午後11時以前に入室することをお勧めし、午後10時以降は静粛にしてください。 ペットの持ち込みは禁止されており、個人用品の保管はご本人様の責任となります。 客室内では飲食、調理、喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損または紛失した場合には本人に責任があります。 最後に靴は下駄箱に保管してください。 紛失した場合は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅古宅の位置はどこですか？",
            "answer": "新羅古宅はファンリダンキルの中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "新羅古宅の周辺には瞻星台、東宮と月池、大陵苑、校村村、慶州国立博物館があります。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅の朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、新羅古宅では朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "新羅古宅の入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅では荷物預かりサービスがありますか？",
            "answer": "はい、新羅古宅では荷物預かりサービスが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅の客室内で飲食は可能ですか？",
            "answer": "はい、新羅古宅の客室内で飲食が可能です。ただし、整理をきれいにしてください。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅の客室では何を視聴できますか？",
            "answer": "新羅古宅の全ての客室ではネットフリックスを視聴できます。ただし、本人が所有するIDを登録する必要があります。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅の客室で使用されている布団はどのように管理されていますか？",
            "answer": "新羅古宅の客室には羽毛布団の中綿が配置されており、毎日洗濯が行われます。また、2023年4月1日には新製品に交換される予定です。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅の客室にはどのようなマットレスが配置されていますか？",
            "answer": "新羅古宅の全ての客室には13cmのセンスマムマットレスが配置されています。"
        },
        {
            "question": "新羅古宅の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、新羅古宅の全ての客室は禁煙です。喫煙する場合は指定された場所でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 435
    }
}